# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-30 15:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: views.py:147 views.py:244 views.py:341 views.py:430
#, fuzzy
msgid "Active code is error"
msgstr "邀请码错误！"

#: views.py:181
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: views.py:193
msgid "Signup"
msgstr "注册"

#: views.py:219 views.py:434
msgid "please input your email"
msgstr "请输入您的Email地址"

#: views.py:222
#, fuzzy
msgid "please input your password"
msgstr "请输入您的密码"

#: views.py:225
#, fuzzy
msgid "please confirm your password"
msgstr "请确认您的密码"

#: views.py:228
#, fuzzy
msgid "please select your company type"
msgstr "请选择您公司所在国家地区"

#: views.py:231
#, fuzzy
msgid "please input your company"
msgstr "请输入您的公司"

#: views.py:235
#, fuzzy
msgid "please input your fullname"
msgstr "请输入您的全名"

#: views.py:239
#, fuzzy
msgid "please input your mobile"
msgstr "请输入您的移动电话"

#: views.py:261
msgid "the email is exist"
msgstr "邮件已经存在"

#: views.py:266
#, fuzzy
msgid "the mobile is exist"
msgstr "手机号码已经存在"

#: views.py:305 views.py:371
#, fuzzy
msgid "NewChama users active messages"
msgstr "NewChama邀请信"

#: views.py:337
#, fuzzy
msgid "Active is error"
msgstr "邮件错误！"

#: views.py:383 views.py:864 views.py:971
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设定"

#: views.py:396 views.py:986
msgid "please input new password"
msgstr "请输入新密码！"

#: views.py:399 views.py:989
msgid "please confirm new password"
msgstr "请确认新密码！"

#: views.py:422
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: views.py:448
msgid "NewChama Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: views.py:454 views.py:475
msgid "the email is not exist"
msgstr "该Email地址不存在！"

#: views.py:462
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: views.py:466
msgid "email error"
msgstr "邮件错误！"

#: views.py:468
msgid "the code is used"
msgstr "该验证码已经失效！"

#: views.py:486
msgid "please input your new password"
msgstr "请输入你的新密码！"

#: views.py:489
msgid "please confirm your new password"
msgstr "请确认你的新密码！"

#: views.py:524
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: views.py:543 views.py:562
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: views.py:590
msgid "Invitation"
msgstr "邀请码"

#: views.py:738
msgid "Preference"
msgstr "偏好设定"

#: views.py:795 views.py:932 views.py:994 views.py:1527
msgid "success"
msgstr "操作成功！"

#: views.py:954
msgid "Focus Aspect"
msgstr "关注方向"

#: views.py:983
msgid "please input old password"
msgstr "请输入旧密码！"

#: views.py:996
msgid "The old password is incorrect"
msgstr "旧密码错误！"

#: views.py:1004
msgid "Notifications"
msgstr "信息"

#: views.py:1200
msgid "Seller Home"
msgstr "卖家首页"

#: views.py:1249
msgid "Buyer Home"
msgstr "买家首页"

#: views.py:1301 views.py:1320
msgid "User is not exist!"
msgstr "用户不存在"

#: views.py:1386
msgid "Message send success!"
msgstr "信息发送成功！"

#: views.py:1395
msgid "Can't send same message to a receiver!"
msgstr "不能向同一个收件人发送同样内容的信息！"

#: views.py:1398
msgid "Message send fail!"
msgstr "信息发送失败！"

#: views.py:1422
msgid "Message set read success!"
msgstr "信息设定已读成功！"

#: views.py:1425
msgid "Can't set read  message without receiver!"
msgstr "您不是收件人，不能设定已读信息！"

#: views.py:1428 views.py:1463
msgid "Message is not exist!"
msgstr "信息不存在！"

#: views.py:1456
msgid "Message remove success!"
msgstr "信息删除成功！"

#: views.py:1460
msgid "Can't remove  message without receiver!"
msgstr "您不是收件人，不能删除信息！"

#: views.py:1493
msgid "NewChama InviteCode Message"
msgstr "NewChama邀请信"

#: views.py:1499
msgid "Invite send success!"
msgstr "邀请信发送成功！"

#: views.py:1502
msgid "Invite send fault!"
msgstr "邀请信发送失败！"

#: views.py:1519
msgid "avatar file format not jpg"
msgstr "头像文件不是jpg格式"

#~ msgid "login fail"
#~ msgstr "登录失败"

#, fuzzy
#~ msgid "please select your company industry"
#~ msgstr "请选择您公司的所属行业"

#, fuzzy
#~ msgid "please select your company country"
#~ msgstr "请选择您公司所在国家地区"

#, fuzzy
#~ msgid "please input your title"
#~ msgstr "请输入您的职位"

#~ msgid "you must agree the privacy policy"
#~ msgstr "您必须同意用户协议才能申请"

#, fuzzy
#~ msgid "please input your telephone"
#~ msgstr "请输入您的电话"

#~ msgid "success,please check your email"
#~ msgstr "操作成功！请检查您的邮件！"

#~ msgid "please input you email"
#~ msgstr "请输入您的Email"

#~ msgid "please input invitation code"
#~ msgstr "请输入邀请码"

#~ msgid "the invitation code is used"
#~ msgstr "邀请码已经使用！"

#~ msgid "invitation record not exist"
#~ msgstr "邀请码记录不存在！"

#~ msgid "please click the link to reset your password<br />"
#~ msgstr "请点击链接重置密码！"

#~ msgid "Setting preference successfully!"
#~ msgstr "偏好设置成功！"
